[家陣D毒撚真係好變態]大家仲記唔記得Phoenix Chan

岩岩睇緊講Mos Burger個post，無聊走去睇下Mos Burger個facebook
無意中俾我發現段咁既留言

Phoenix Chan 嚴重投訴北角健威坊,今日5/2下午6時光顧該分店,由於我事前不知道店員會親自遞餐,所以我企係傍邊等,店員亦有向本人示意可以坐底等,我亦有向店員示意不用,更何況我當時在整理自己隨身物品未能即時坐底,負責遞餐那位女店員,和在廚房內的一名女店員更在「你眼望我眼」疑似在取笑本人,雖然她們不承認,但本人親眼睇到,當她們留意到本人還在企係度等,她們更你眼望我眼左一陣,然後我就見到廚房內的那名女店員微微咀笑,負責遞餐那位女店員我就沒留意有沒有一同笑,顧客有權選擇坐底等/企係度等,若果本人企係度等就要受到店員取笑/不好對待本人實在不能接受,在此向貴公司請跟進!
2月5日 5:43

段留言唔知點解寧舍有親切感
睇真d原來係高登出過名既變態毒撚Phoenix Chan
怪唔得d留言風格好似咁熟口面咁

Phoenix Chan
2月23日 19:55 ·
我隔離鄰居、甚至好多街坊都用白鴿眼望住我

Phoenix Chan
2月20日 21:05 ·
下午過馬路比個阿姐差D撞到又嘈交
頭先喺柴灣又同個阿叔嘈交，佢郁手禁我落地打仲練我頸，當時好多人睇住冇人幫手，
依家左腳損左，佢打我果陣我完全睇唔到野不斷漂眼水，差人話驗傷同落口供起碼搞到凌晨，所以我依家冇驗傷，但我依家好擔心自己有冇事
返到屋企，去樓下超市，有個阿叔不斷望住我，我已經冇理佢，由我比錢到行出超市門口，呢個阿叔仍然企門口不斷望住我，我好奇問佢咩事，跟住佢又講粗口鬧我，仲不斷兇埋來唔比我走仲叫我「企係度」，咁岩有差人來到我依家先甩到身
不論你地全香港人係咪好憎我，比你地鬧又鬧過比人打又比人打過，我已經得到應有報應，你地滿足未?

Phoenix Chan
2月19日 3:11 ·
我出街比人恰, 網上被人攻擊
最終我迫於無奈將情緒帶到屋企人
但我屋企人係無辜

Phoenix Chan
2月19日 0:27 ·
本來精神好打算開開心心去捉新精靈
結果又係受盡氣的一天
不斷被人撞亦不在話下
轉車(要搭某路線巴士去)搵極搵唔到車站位置
車長站長、港鐵職員冇一個肯用心解答我
行經藍田, 見到陳信天個黨派傳單, 我仲無啦啦比佢地兜口兜面影相
知道佢地唔係有心,但若要影佢地自己街站的話係咪應該企埋d影而不是途人都影埋甚至兜口兜面影?
facebook, youtube又同一時間比班撚樣圍屌
搵車站,搵巢位位置足足搞左2個鐘, 一路行街, 一路要打字回覆班撚樣
3點出門口,去到已經6-7pm,乜撚心情都冇晒
你地社會係咪真係要咁撚樣對我

原來佢仲未病好

係港台2台啲節目group度成日發神經

有排冇見佢留言以為潛左水
前排見有個人講野極似佢又話人針對佢
click入去睇原來改左名 呢d係咪叫被害妄想

連group都見到佢發癲

搵人幫下佢好喎 我驚佢有一日忍唔住